紅軍無語！4000萬引進他後竟四場不勝

香港時間9月20日淩晨，英格蘭聯賽盃第三輪，作客作戰的利物浦0-2不敵李斯特城出局。自4000萬英鎊買入張伯倫後，利物浦4場比賽未嚐勝績，一位利物浦球迷將張伯倫今場比賽「表現」做成集錦，來發泄心中不滿。

在今場比賽中，張伯倫全場三次射門，一次打在門框範圍以內，傳球成功率僅為78%，正選球員中位居倒數第二，斷球0次。在該利物浦球迷製作的集錦中，可以看到張伯倫在今場比賽中的各種失誤。包括傳球失誤、帶球帶丟、陷入越位陷阱、浪射球門、跑位錯誤......每次張伯倫失誤後，這名球迷都發出遺憾的歎息。

在張伯倫加盟利物浦前，紅軍在前三輪英超外加兩場歐冠盃附加賽四勝一平，攻入13球丟7球。而在張伯倫加盟紅軍後，利物浦四場比賽兩平兩負，攻入3球丟10球。利物浦戰績的下滑十分明顯，張伯倫也被網民調侃的稱作「張無績」。

（來自 肆客足球）

雲加又然

張無勝

雲加率眾妖害人

一....9

關我撚事

張無忌細佬？